差佬都可以話安全理由唔行咇啦，醫護點解唔可以話安全理由罷工？

D車泊到周街都係無差佬理啦
安全問題丫嘛？

又岩喎

班黑醫護光環緊要過安全。

岩啦

醫院本來有警岡 都可以話安全理由唔撚站岡啦
咁醫護安全理由唔撚去醫班武漢狗
好合理者

駁唔到

人地有特權
邊有得比

武漢無動亂，要求捐贈高薪紀律部隊去為中國出一分力

推

岩喎 人地仲ot飯錢任claim結果係狗屋hea一係出黎打細路

下
乜差佬OT 有9皮野咁正？
醫護OT有乜呀？ 送你肺炎過新年？
筍喎！

秒

岩

醫護大愛左膠條命邊到值錢 死左咪買魚蛋燒賣囉，佢地講就大聲 初四我封唔封關都係照開工架啦
我依加廣珠澳大橋免費通車 吹呀？

駁唔到，太有道理

以上係香港攪炒之母心聲

你話醫護站前線天公地道呀？
咁差佬維持治安唔係天公地道咩？
點解可以咇都唔行既？仲應份咁喎

又啱WO

政府唔做嘢
推俾你班廉價condom做
一係就咪撚幫佢
一係就講掂數先做
咪撚蝕俾個19港共

不服來同樓主辯

Push

安全理由唔巡房？
有冇啲做少啲野嘅方法

醫護唔係人呀
支持佢哋

睇Cctv代替巡房

根據之前既經驗
有魚蛋燒賣

岩啊

係喎
點解差佬咁自私架 ！

但死還死 係害死埋大家 大局智慧都無 自己係到比希望中國人落黎 又要屌人落黎。 警畜未除 拒絕犧牲。

因為個問題係喺警曱甴唔行咇
唔係醫護去做野
做本份係醫護最基本的操守
當然佢地有權罷工自保
但點解唔罷工做好本份都要比人屌

利申 讀緊醫護

agger

人地安全理由有2米水馬圍住個警薯
想報個案都要㩒鐘先俾入
咁醫護安全理由係咪都應該圍水馬？
想睇醫生？唔該㩒鐘啦

岩
駁唔到

仲有搵明星拍片打氣
詳情search番 小食打氣日

我無話你唔做野唔岩喎
你咪做囉
我好奇問下點解唔得者

駁唔刀

啱 一路罷 等到夠人手先開工
認真mode: 毅進警犬豈能同醫護並論

啱

你望吓成個連登點樣統戰緊班守緊崗位的醫護先
係咪做咩都要你教 唔割咪得
無論佢地罷唔罷工都支持就得
人地罷唔罷自然有自己理據
而家大家淨係屌唔罷就係on9係藍咁
說好的不割

差佬有宿舍 老婆仔女大把保安睇住 放工返屋企暖笠笠
醫護有無償OT 老婆仔女排公屋 做唔停係醫院訓地板
咁筍既工請問幾錢個月？ 想join

無所謂啦
班醫護咁抵得諗
唔使罷工啦
佢地自己都唔當自己條命係一回事
怪咩人地賤視你姐?

政府仲成全你地拎光環tim

你又講得好啱喎

啱呀

我無割呀我有割咩
我好奇問下點解唔得 同埋講個事實出黎咋喎
我有乜野情感詞語係我D回覆入面

醫護要做就加油，香港人自求多福

醫護請企硬，全香港都撐你

黑警亂吠殺人有OT
醫護冒死救人冇OT

push

係咁 維穩嘅工係筍啲

Agger

醒喎

點駁

係真心想上戰場就唔會簽生死簽啦
比意見幫大家咋
醫護人員一日照做落去
政府就會一日唔封關
帶菌者源源不絕咁落來
香港人就要等死

好啱

屌你又係喎

奴性

有冇人可以答我
差佬俾人屌兩句 就可以還手拉左個手足走
醫護俾人屌到mama聲 政府當你condom 都唔還手要醫屌你個條友既

支持醫護即時罷工！

你啱

意見唔係問題
但成個兒登喺度屌唔罷就係藍
問號

或者一句
乜你覺得罷工會逼到政府封關咩
咪又係強烈譴責本地醫護然後乜柒都唔做

李卡超都話去得個度就有風險
唔去咪得lo

快罷啦屌on9

醫護罷工！

藍絲都當醫護condom啦
加薪都唔比

岩呀

我覺呀
至少比口頭屌身體繼續做落去更有效

我支持醫護罷工
迫佢哋班狗官正視問題

支持醫護學啊sir做嘢

小弟近來轉工簽新約
簽約個陣咪講好左一日返9個鐘
無講到OT係點
咁如果勞方要我OT又唔補錢
佢算唔算單方面毁約

定係醫護個份係賣身契黎？

醫護罷工 香港獨立

呢個時候咪要文宣幫手解釋
令到大部分人反政府

呢d生死問題超越左政治
藍絲就好自私既
影響到佢利益就會轉軚

政府長期咁做都有政治成本架

點解我淨係聽過 「阿sir做野唔使你教」
無聽過「Doctor做野唔使你教」？
明明doctor先係讀左咁多年書喎

好合理

DAMN RIGHT

罷工直頭唔做野woo

岩呀！

無錯

記低先，新年實有人講

早幾日幫狗屋消毒又係on9
721 佢地有得簡job 做
醫護都可以

冇錯 推

岩喎

我問左好多問題
全部都係陳述句黎
你讀醫即係你都讀得多書架啦
隨便答我一兩個問題ok

有沒可能唔止醫護罷工
趁呢個機會全港防肺炎大三罷

真

點解會叫生死簽既？
乜會死架？
咁點解唔簽生死狀既

又真

快啲問吓啲藍屍弱智賤種

又係wor

對細菌重危險

有啲野，自己唔出聲
無人會幫你

咪就係，試下無防暴裝睇下班狗會唔會同你上前線

你無足夠宿舍隔離設施全套頂線防護裝備，唔好叫醫護上前線

唔駛抽生死簽，唔係100%安全都唔會去

😡

真係以為拎住個光環啲人就會尊重你
你地唔罷工 連小小既要求都唔去爭取
死左都唔抵可憐，不過放心到時一定有大把黑警
陪你地死

打份工我最開心就係出糧個日 有錢渣手丫嘛
光環係咩黎？ 係咪卡通片入面 死左之後頂上面個個光環
醫護出糧出光環

因為狗屋入面有隻狗皇
有咩唔順超就要呢樣要個樣
唔係班爛仔就一句士氣唔好乜撚都唔做

醫護?你地要光環就夠啦，唔需要其他
明明罷工，利已利人利香港既事
但就係一句大愛，依嫁有病人需要我地就唔做
就算藍絲唔屌，黃既全支持
你地都係因為大愛兩隻字唔會罷
以後你地都唔洗再爭取啲乜野資源
永遠都係做到死既邊緣徘徊

你地係英雄，連登仔只係普通人
就算你地係已經玩緊俄羅斯輪盤
旁人為你地擔心個陣，
但你仲係唔為自己既，都冇乜野好講

黑警日日拿光環
元朗危險就唔去
實際夾定搵黑社會打人
醫護危險就要硬食
加上武肺係你政府把關不足

D

係要分team入隔離病房同普通病房避免交叉感染
生死簽係俗稱嚟 當然係邊個抽我都唔知
畢竟我都仲只係讀緊
但想話大部分同學都係有心理準備
知道有事果時要幫香港頂住
為份糧我讀qfin ibgm唔好

支持！講得好啱

支持

樓主雖然冇內文得個標題
不過真係有種親切感覺

好過晒啲道德勒索人嘅仆街

你有道理

係咪做醫生護士就為咗犧牲？

正喎！包飯！
魚蛋燒賣飯！
救人有兩餸飯食！
D差佬都係係禮堂度食一盤盤大獲飯咋
打人丫拿，食大獲飯啦
我地醫護有兩餸飯食呀

希望你哋快啲罷工

軍政府做野唔洗你教

p

推 醫護可以home office

岩 推到佢地罷工

我都想問

幫武漢頂住

唔係唔想罷，如果無翻其他同事會好辛苦
你估真係咁想幫港共賣命咩

盲腸

well said

Sor係籤，抽生死籤

同意 推

岩wo

啱wor

差佬個獲我吔乜能反對

火塲不入，但在外面噴水，不是等同穿保護衣和隔離

希望病人不會拉走你個口罩咁

有冇諗過夠多人罷就大家都唔辛苦

哦，咁差佬可以唔行咇
醫護可唔可以淨係唔醫武漢狗？
唔算唔做野喇掛

你又冇錯

所有支那人全部踢去私家

以下係關於醫護罷工既意見收集 希望阻大家一陣填一填🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

駁吾刀

賤過狗

因為香港警察可有可無

班狗大把人撐，政府都擺明撐佢
醫護人員冇政府撐，外遇係冇得同啲狗比

左膠唔死都冇用 死左仲好

命仔緊要，我係醫護我真係唔撈。東家唔打打西家。

認同
支持罷工

唔好同我講話咩救手足 真手足一早有晒覺悟 寧願你罷工唔撚做

突破盲腸

行街危險啲定喺醫蝙蝠俠？

搵個島 送哂D大陸人去自生自滅啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

駁唔到
有冇人駁到

支持罷工！

岩了

呢個真

有道理

G持
趁未有香港人有事
死多啲支拿豬 WFC

其實你講得岩，不如文宣開始叫武漢撚落哂黎香港，還掂政府都係大陸嫁啦，做乜都唔會變，救埋武漢撚就岩

岩岩fb見到一個好好嘅比喻，爆水渠你都識閂左水制先抹地，你唔閂仲起到係咁抹，比人屌戇鳩都係正常啦

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

又啱

罷啦

支持 理解 尊重

岩喎dllm

撫

人生哲理

講野客氣少少
起碼係同路人

咪撚玩分化
人地就算照照顧病人都唔係錯

錯唔及D阻膠阻人私人害死手足.
人地盡本份係人地自由, 人地宣誓果陣promise過既野
要罷工係逼不得已
唔該你尊重下
咪撚講D分化破壞士氣野

人地唔行咇因為有炮
醫護唔通拮你空針？

Pushh

因為差佬係垃圾

超級支持醫護罷工！
唔罷等於放任港共摧毀我國！

政府唔封關 醫護唔返工！

唔好理咩道德綁架
命仔都無
仲講咩錢咩英雄主義

推！！！！！

罷一星期林病都跪係到求你啦仲係到諗諗諗

成個醫療系統崩盤睇下到時點

樓主真係講得好岩

救西膽咩 冇人照

cls 駁唔到

無撚有錯，唔擺工都起馬擺醫大陸撚

中撚咗招真係無人會可憐你地

聽聞D 5毛好勁好多point
可唔可以答下？
定依家支那亂到乜咁
無閪晒5毛？

咁撚危險 憑咩要醫護博

警狗有危險就唔巡邏 唔保護市民

醫護有危險點解唔可以罷工

因為專業

拒絕「道德綁架」，支持醫護三罷

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

又岩

醫護同黑驚，前者天使，後者
邊有得比呀

利申支持罷
但唔好同黑驚比啦

阿蛇都係食飯盒咋

唔係話鬥死人 沙士死亡醫護八個 反送中警察零 點比

警犬有特權

不能同意更多

香港市民全力支持醫護罷工！
入工會，大三罷！

差佬講明新年會加強抄牌

唔好攞啲狗同醫護比啦

狗係地底泥

安全理由

屌你老母林鄭 唔封關就罷工

tui

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

true

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

推
既然黑警可以因爲安全問題連自己既職責都大條道理唔做
即係代表其他行業都有呢個權利啦

聽住先

推推推

Exact7ly

捨得罷工未

又啱喎

應該咁講，狗唔使做有ot係因為佢地出賣良知黎換取

醫護唔會出埋良知

所以狗同醫護無得比

無人會用狗同人比

我淨係講事實架咋
點解要新年先加強既？
依家條街咁多車唔抄
哦原來做野都要新年先做
咁醫護不如初四先做啦

良唔良知點為之有 點為之無？
我打工打到屋企無得返 日日俾港聲港地屌老母
要抽咩生死簽 真係要去死既原來就叫有良知

罷啦大家支持你

。

啲病毒對人咁aggressive,醫護都唔能夠起啲咁敵對嘅環境工作呀

呢個比喻好貼切

真係駁唔到

支持醫護

屌 推

黑警仲要有9億OT
醫護搵命搏，要加津貼就話人貪錢
好L嘢

coz medical profession has council
while dogs have NO independent inquiry
fxxk

無得輸

要拉闊嚟睇
er...係...er...
有一班人...er...帶啲病毒嚟香港

721 831 101 1111

Push la

為防止疫情再擴散至醫護人員，現發出嚴正呼籲各醫護人員罷工。

我哋D醫護係人唔係狗，學唔倒D狗嘅做法。

係woo

真 駁唔到 支持醫護罷工

正確，支持醫護罷工自救

推到佢爆

同意

無人同我辯

唔該醫護界真係要企出黎

推呢個啦

突破了盲腸

醫護擺工

你啱， you win

正解

撚

講得好岩，學黑警啫

雖然我唔認同拎醫護同啲狗比較，但無理由人嘅待遇差過啲狗咁多。贊成醫護罷工

支持醫護罷工,攬炒吧

其實老老77 香港醫護咁惡做
一早應該移民或罷工爭取多啲啦

我哋啲醫護依家係為安全 唔醫啲支那賤種啊 唔係唔醫香港人

力推

你岩

就係咯 醫護你地想死七百萬市民唔想死啊

推啊！！！

其實係，消防可以話安全理由唔救火，救護可以話安全理由唔救人，其實黑警知唔知，佢份人工已經預咗，重有浩園比佢土葬，又有撫恤金比佢家人，宜家返工就企狗屋門口做保安，個醜字睇落佢地都唔識

黑警開左個頭
差佬咁做都得丫嘛
有樣學樣者

政府推我地去死
中門大開就要醫護搵命博

罷工啦

紀律部隊冇紀律 都有署長撐
醫管局唔系唔撐下話？

因為醫護唔係野獸，唔似黑警無人性

手足中point

你啱喎

佢唔罷工既只可以話抵撚死

年初一我地就拜年 班醫護就依菌

真 屌你老母收撚咗你糧=點都要幫你送死？
屌你老母政府

真係好ON9 天理何在

P

係, 但佢地寧願做豬, 啞忍, 唔罷工, 唔辭職, 咁佢地會受返, 好公平喎

block

咪臭係

721走頭兩個警察就是例子

因為香港係軍權政府，唔係醫權政府

。。。。。
馬爻口吾至亅

醫護人員指，晚上8時許，有暴徒突然向各區醫院急症室及醫院正門傳遞一共2個Wars彈，嚴重威脅在場人士的人身安全，特別是當時的急症室正開放予公眾使用，暴徒行為完全罔顧無辜市民的生命。醫館局讉責暴徒的違法行為，案件現暫列作「謀殺」，並交由大埔警區刑事調查隊跟進。基於安全理由，各醫院急症室服務暫停。市民如有緊急事故，請致電九九九。

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

好岩！

我又無話佢地抵死既

奇怪問下者
但又無人答到我

哦，原來係咁
咁點解D醫護仲要讀咁多書去做D咁蝕底既野

支持醫護罷工

推，駁唔到

因為左膠就係咁

篤中盲點

幫手推

樓主好波

連保護自己都唔識就去醫人
HA話唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉
快啲衝去死啦傻仔

喂 你咁講即係話警察豬閪無撚用啦 好唔公平喎

機械人+ cam

你堅持要去 我都會尊重醫護巴打
啲人屌得咁勁只係覺得你哋唔值得 白白咁去送頭 其實係無意思

岩 全部向黑警睇齊

啱喎

罷工唔係自保喎屌你老母 瞓撚醒未

樓主同呢個post入面d人講

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

岩哂

因為垃圾

推！

點解唔可以

無撚有錯

如果係popo 一早霸工啦 理得你啲病人死
最緊要我無事 輕輕鬆鬆又一天！

罷啦屌
咪撚學四眼仔做左膠-0-0

全民三罷將至

推呢個

喜歡就唔派警員係醫院
咁喜歡就唔派人醫武肺又唔得?

因為醫護罷唔罷工講緊嘅係專業 佢地份工嘅職責同操守
而黑警由721開始就冇左專業兩個字可言 所以兩者唔可以相比較
如果所有行業都以黑警為標準嘅話咁呢個社會係下行緊

疫情面前，保自己定係保病人從來都冇一個正確嘅答案
而呢個政府政治凌駕衞生安全已經好明顯
如果香港人無可選擇之下 要做出政治凌駕生命 係一種好大嘅悲哀

Yes